做左20年屋村mk妹，今日開始決定行高當著衫路條了

準備第一次入uniqlo 買衫

男人老狗妹乜嘢

咩路條

Jm有咩好介紹？

路線，讀屋村中學係差啲，唔好介意

你張咭收好佢啦。

我網上偷圖, 驚你唔知係乜嘢樣申請唔到

👌🏻收好佢啦

脫毒首選

唔好笑人

Jm有咩介紹？

通常著開校服出街

有無好介紹？

新法、女拔、地利亞

Uniqlo都買唔到